遇到一個好好嘅女仔，偏偏佢有仔

有時真係唔知一生人仲可唔可能遇到多一個咁好嘅女仔

又可愛又斯文有禮又溫純又善良
佢條仔真係三生有幸

唉

無仔都唔到你

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次除哂d衫先至話其實自己唔係想扑野,只係想晒太陽

搞到我都覺得唔好意思

咩料啊周生
有種攞你真身留言

樓豬我最近同你一樣情況

同佢whatsapp已經好開心

比綠帽佢男朋友

派帽？不了
一陣間俾人貼上連登

佢同我成日whatsapp，依家比佢男友警告，已經唔敢再講野

佢條仔當面警告你？

whatsapp警告 好似成日覺得我同佢女朋友出街咁

我無架

Sor 晚晚都中出佢

佢唔係mk妹

同感 鐘意佢又唔想破壞人地關係
可以係佢唔開心既時候安慰佢 哄佢笑已經好幸福

想像到你當時嘅感覺

咪搞人啦

比人警告完無穩啦 怕

自動收皮

你有能力派先算啦

走開啦狗公